[PUBG]SOLO比人屠

你張spec list 再大d呀 睇唔清楚呀